女朋友出左軌 但我原諒左佢

我同女朋友拍左大概1年零4個月, 起初我地拍拖個時大家都好似當大家係水泡咁條條fing無來認真咁
而佢就係同我拍左唔夠2個月個時同佢個EX發生左半親密行為(即係無播入但係hi到西邊,因為佢話痛所以叫停左佢個EX, 咁實情有無插入去我就唔知la,至少我第一次同佢做都好緊 ) 原因係佢話我之前太多SP同EX所以要報復我 (女人真係好LUN難明 )
大家應該懷疑點解我知道佢俾帽我帶都仲可以原諒佢,你地可以話我唔係男人,但係我知道佢出軌個時係今年5,6月,佢仲要自爆
無計我咁大個仔佢係我拍得最耐個個,之前個d都幾個月就無, 太愛佢所以放唔低
更何況我同佢岩岩開始個時都有上TINDER同埋周圍FLIRT女,而且我唔太CARE處唔處, 更何況佢係淫底而且仲要自己調教出來又半處(?)變淫娃係有D放唔低 (利申 已中出,成日問我要 )
而問題就係,我以為我原諒左佢就咩事都無,但係佢好似過唔到自己個關成日喊,覺得好對我唔住,巴絲們有無辦法可以安撫佢, 來緊仲要LONG D

巴打們今次我第一次出POST,大家輕手D,唔好搞我老母

SORRY FOR 1999

繼續一齊 咪放出嚟害人

放心, 分左手會出POST提醒大家小心

太多SP

無哂la, 對上個個都成2年

我同女朋友拍左大概1年零4個月, 起初我地拍拖個時大家都好似當大家係水泡咁條條fing無來認真咁

fucking gay

有咩所謂，又唔係談婚論嫁

條條FING係形容性格啫

呢個真, LONG D keep到先再算

睇你點諗 條刺一係越插越深 一係你就真係徹底忘記

過左咁耐先覺得過唔到自己果關

你睇住佢喊？有無咁假呀除晒衫都可以扮後悔仲要你肯信呀我知，佢喊係因為估唔到你咁撚蠢

笑了

事不三思終有悔，人能百忍自無憂

而家都好愛你先會喊姐 原諒到就

都唔撚係男人

當住有個私家西先
之後搵到條新女即飛啦

如果你女朋友同第二個男仔沖涼，你會唔會原諒佢？

個post好撚鮮綠色

係喎，樓主借你隻臭雞黎同我擦下背ok?

對佢更加好